如何增加對人生既熱情？

我發覺我對人生冇咩熱情
眼中既世界，每個人都係為自己利益而活
為左利益，人性醜惡既一面盡顯
虛偽，欺詐，謊言，爭執

我應該點樣先可以增加返對人生既熱情

唔好諗得咁負面，人間仲有好多正面樂觀嘅野
互相幫助，扶持，世界其實可以好美好

應該要搵返一個soulmate先解決到

我都想諗得正面D

未搵到

我都未 失去了生存熱誠真係幾痛苦
或者試吓搵個筆友 但要高汁

點玩 未試過 都想搵個pen pal

呢度開po搵筆友
我嘅筆友都成為咗我唯一嘅傾訴對象

聽講佢係悲觀主義
睇完我會唔會更加灰